\documentclass[a4paper,14pt]{report} %размер бумаги устанавливаем А4, шрифт 12пунктов
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}%включаем свою кодировку: koi8-r или utf8 в UNIX, cp1251 в Windows
\usepackage[english,russian]{babel}%используем русский и английский языки с переносами
\usepackage{amssymb,amsfonts,amsmath,mathtext,enumerate,float} %подключаем нужные пакеты расширений
\usepackage[ ]{graphicx} %хотим вставлять в диплом рисунки?
%\usepackage[backend=bibtex]{biblatex}
\usepackage[
	backend=biber,
	citestyle=alphabetic-verb,
	bibstyle=gost-alphabetic,
	style=numeric,
	natbib=true,
	url=false,
	doi=true,
	eprint=false
	]{biblatex}

\usepackage{listings}

\usepackage{algorithmicx}
\usepackage{algpseudocode}
\usepackage{algorithm}


\usepackage{perpage}
\MakePerPage{footnote}

\usepackage{indentfirst}





\algnewcommand\algorithmicinput{\textbf{Input:}}
\algnewcommand\INPUT{\item[\algorithmicinput]}

\algnewcommand\algorithmicoutput{\textbf{Output:}}
\algnewcommand\OUTPUT{\item[\algorithmicoutput]}


\graphicspath{{images/}}%путь к рисункам

\makeatletter
\renewcommand{\@biblabel}[1]{#1.} % Заменяем библиографию с квадратных скобок на точку:
\makeatother

\usepackage{geometry} % Меняем поля страницы
\geometry{left=3cm}% левое 
\geometry{right=1.5cm}% правое поле
\geometry{top=2cm}% верхнее поле
\geometry{bottom=2cm}% нижнее поле

\usepackage{caption}

\usepackage{rotating}

\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[C]{\thepage}
\fancyheadoffset{0mm}
\fancyfootoffset{0mm}
\setlength{\headheight}{17pt}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
\fancypagestyle{plain}{ 
	\fancyhf{}
	\rhead{\thepage}}
\setcounter{page}{1} % начать нумерацию страниц с №5


\renewcommand{\theenumi}{\arabic{enumi}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\labelenumi}{\arabic{enumi}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\theenumii}{.\arabic{enumii}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\labelenumii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\theenumiii}{.\arabic{enumiii}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\labelenumiii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.\arabic{enumiii}.}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра

\def\cls{\mathit{cls}}
\def\reg{\mathit{reg}}

\bibliography{references}
%\addbibresource{references.bib}
\begin{document}
	\input{title}
	\tableofcontents
	\input{intro}
	\input{ch1}
	\input{ch2}
	\input{outro}
	\printbibliography
\end{document}